想砌新機 有啲問題想問

1. 想問我個舊hard disk可唔可以加落去新機度做第二個harddisk? 啲野仲讀唔讀到？
2. 砌部新機諗住一條8gb ram 如果我有條4gb係咪可以加到12gb用
3. 依家我部機個徵狀係開唔到機 就算開到用左一陣佢會花畫面然後自動熄機 係咪多數底板出事？如果留隻牛俾新機用大唔大風險？
唔該晒

有時boot緊都會花畫面 通常畫面係隨機單色/全黑但左邊有一條bar code咁

咁樣

1.可以
2.你舊機係ddr3 4gb 新機砌ddr4ram既就唔可以用
3.最大機會係死graphics 換顯示卡就應該用得返

仲有火牛都係買新啦 你應該都用左好耐 買個保護多d好頂d

1果度，你果個HDD係原本就裝左OS定純粹擺野？

好 但graphic card 早兩日死左 蚊左第二日就出現我依家既徵狀

裝左os 如果唔用得咁有咩方法format左佢？因為依家機都開唔到

咁就係底板有問題啦